點解我有呢啲港豬屋企人

why ?
721元朗之後, 仲可以話唔關政治呢啲野唔關我呢啲小巿民事。
跟住日日淨係識得睇cctvb, 真係想爆粗

尋日係黃大仙有事(利申: 慈雲山人, 發夢當時在現場), 仲可以覺得唔關自己事，仲話[url]黑衣人暴力, 和平示威咪得囉[/url]
真係CLS
仲要個姐夫講香港警察犬，嚴正執法

好火丫

same here

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

唔洗理呢d人
講極都唔明 唔燒到佢自己身上佢唔會覺得痛
係最蠢最後知後覺既人

佢地唔知乜叫過度暴力

放韓農俾佢地睇，講當時出得乜野

港豬都好過犬儒同深藍丫
好多fd 屋企人都係咁
個個都家變咁濟

對付受過軍訓既都冇對付香港人咁激

而家淨係想儲夠錢去移民